呢個世界只有人善被人欺, 從來無種善因得善果

美國有咁大影響力係因為拳頭夠大, 而唔係因為佢大愛.

你禮讓D人就變左係老馮, 而仲打蛇隨棍上, 香港人就係太禮讓, 由其係你班年青人, 由細到大畀人洗腦要禮讓, 要順從, 先搞到有咁多健身, 美容騙案, 連拒絕都唔撚識既人, 成日覺會搞到人, 但結果就搞到自己.

好似讓坐呢D ON9行為, 你點解要坐地鐵坐巴士? 因為窮麻, 屋企無車囉, 但你搭車之餘, 你有位坐, 有個老人家 / 大肚婆走你屌柒你唔退讓坐, 死廢青, 其實大家都係一樣廢, 大家都係要用公共交通公具, 所以大家都係廢, 佢仲要等人讓, 更加係廢上廢, 你仲可大大聲屌柒D廢老做左幾十年人, 車又買唔到, 仲好意思屌人廢?

大肚婆又一樣, 你讓佢唔想佢受傷? 佢可能屋企仲細過你, 你係咪要讓埋間屋畀仍住? 家下迫, 係因為香港太多人, 公共設施唔夠, 仲要日日讓香港容納更多既人? 就黎D人要訓棺材房先得.

讓讓讓, 你考到BAND1, 考到大學, 你唔讓埋個學位出黎? 可能有人更需要呢個學位呢? 呢個世界就係弱肉強食, 你叫你老板每個月讓多3皮野人工畀你得唔得? 你去保良局D有錢佬屋企門口, 叫佢讓間房畀你住, 你睇下佢報唔報警拉鳩你?

呢個世界只係窮人先要讓人, 有錢人係唔須要有讓呢樣野, 你想反抗? 要由不禮讓開始, 老人家, 大肚婆無位坐係因為香港人口太多, 而唔係年青人唔讓坐, 最終係要香港停止再輸入人口, 你地既所謂禮讓, 只係為下一代人更痛苦.

保衛香港由不禮讓政策開始

啱 又唔見私家車讓個位俾巴士行 唔見佢地要加優先座

所以讓只係適用係一般市民, 對有錢人係唔需要, 中環D地方大把私家車亂停警犬都唔敢抄牌

開始走向另一個極端了
香港人唔係太禮讓
係冇風骨同怕事

根本在英國統治下寵慣左 依家跟左個暴發戶就食得屎 你原本有的野明明一樣一樣拿走你 但咩都唔知 班C9，呀婆年年選舉訪問都有人答 希望少d爭執大佬呀 家陣人地當你唔出聲姐你okay喇... 然後個個自私 希望有人打救...算吧喇

支持連登帶頭發起本土運動
攪下啲實際project令哩家啲人有香港人嘅身份認同
醒覺香港人本來應有權利
用"香港文化"為題連結外國勢力
令香港文化喺外國有獨立地位
換言之 清楚香港同支那上嘅文化差異要受外國認同
"港獨係不切實際"哩句說話希望哩十年先係啱嘅

駁唔到

家下由香港已經住行都已失控, 迫呢樣野係無法改變, 除非係市民好大民怨, 但如果年青人係配合政府既讓坐行動, 即係幫政府可以輸入更多人口.

青年人要SAY NO, 因為你地連住既地方都無, 500萬只係可以有唔夠3百呎既空間生存, 基本上更架無人想生仔, 無人想生, 政府又有借口輸入更多人口, 呢個係死症.

要加速民怨, 係要人年青人著手, 問下自己點解要讓? 讓左對自己有咩好處? 威囉? 叠馬囉!? 但聽人又要讓多150人既空間出黎, 每年香港都要讓5,6萬人既生活空間出黎, 你地張來既子女問點解要住籠屋時, 唔知你地會點答

讓坐同政府輸入人口既關聯喺邊?

不如你一句總結哩個新原則嚟聽下

呢個世界只有相由心生,從來無以貌取人

朘時用 linux

從來唔信惡有惡報善有善報呢樣野

「歡迎來到實力主義至上的教室」

從來唔信有報應

但係都會堅持唔做惡事

中港牌、馬會車、警察宿舍車，一樣唔敢抄